見到車路士一字排開，其他隊球迷有冇種酸溜溜感覺3.0

環保post

右上角加對翼比佢又幾盞鬼

騎撚住你死阿狗

你開心到

下一輪反cup車仔？

車勁撚廢 冇當佢地係對手

咁撚串, 等俾港父X

未訓醒

扮訓唔會醒

季初隻老鼠周圍爆閘架, 而家去咗邊

最抵死得件免簽廢老交到貨
高價買果4件全部中伏

There is no need to be worried

文迪呢

Sarr去咗邊？

七星戰隊